有冇人take 過一年/半年defer?

你地defer既原因係咩? 事關小弟諗緊返咩intern/ exchange先值得defer

Year 4 fail左一科
修唔足credits

情緒病

咁樣defer成年
照比42100一年學費？

去左白俄玩

巴打去exchange? 咁既原因學校會approve?

Defer 係咪咩原因都得

想去exchange
Defer一年半年無所謂

唔會另外安排補考
要等下屇既學生take依科我先可以同佢地一齊考

會唔會係咁

逐cre計

咁巴打點
一路做野一路讀書？

想知如果exchange defer 洗唔洗學費

緊係要啦

intern

炒core，gpa0.8，見埋panel，defer1個sem，記憶中係遂credit 計錢，最後2nd low

逐